[
    {
        "randomId": 766
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bicaye bose",
            "option_1": "Akababi k'umuvumu",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Ibirundiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    }
]